好多人係覺得我地慘所以支持我地

我地做緊嘅事當然係為公義為自由為本來應有嘅人權而做

但呢啲概念並唔係每個路人都理解得咁清楚，
好多人唔明爭取自由，必須付出代價。
好多人見我地俾黑警打，不公平對待，覺得心痛因而支援我地。
呢個印象我地唔能夠失去。

政府告訴我們，和平示威沒有用的。
行動升級是沒有選擇中的選擇。
暴力唔係目的，而係手段。
[/size=4]
呢三句我相信大部份連登仔都明，但係啲跟得唔貼嘅人未必明。
單睇一兩個放火畫面，個觀感自然唔會好睇，你好難叫一個人指住放火張圖向大眾大聲講我全力支持佢地放火！
[size=5]點解？因為你腦海好難直接將到我地嘅訴求/慘況同放火嘅動作聯想埋一齊。

所以！
在下有個提議，我地必須係前線都有公關部：
你地記唔記得呢位媽媽

佢嘅心底話令人動容
(當然我知道佢係真心，亦好感動）
我想講嘅係，我地需要做到類似嘅畫面！
人係直觀嘅生物，見火就驚，見人喊就覺得唔開心。
接下落嚟，無可避免會有更多火魔法。
因此！我地必須用感人熱淚嘅畫面去沖淡火光。

我懇請前線/和理非，請係鏡頭前，動之於情：控說我地嘅慘況、重覆五大訴求、唔好再傷害平民、唔好再擁護政府、政府都係想害你地etc.
不停叫喊「政府呀！點解要咁對我地！點解咁對我地同警察！每個人都等緊政府回應五大訴求，回應咗就冇人再受傷！點解你咩都唔做！點解推香港人去死！！！」

唔好放棄行動，唔好放棄思考！
Be water and be humble!

自推

五大訴求

缺一不可

係咪自推十連會入黑洞

認同請分享

好人一生平安

Btw 各位手足對市民禮貌啲呀

同埋做好保護自己個樣嘅措施

求人唔好影 不如求己

有冇手足幫手推推好驚冇左左post

幫手推下呀

多謝正評嘅巴打

之前又話自推都上到熱門嘅？

講得好啱

心理戰係最緊要

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

推

係呀 好多師奶一見放火就接受唔到 話兩邊唔想幫

一定要做返多啲野沖淡下個感覺

眼淚嘅威力好大 係好和理非嘅做法嚟
你地諗下媽媽段片有幾多人睇 翻譯做哂英文日文周圍播
個效果好好 爭取好多支持

再推下先 多謝上面手足

最慘係好多淺藍人轉會，專登開個連登ac上黎了解多啲，點知俾人屌 P牌...

總之面對普通市民 擺個無辜樣不斷數黑警衰嘢就掂
萬試萬靈

呢個唯有等連仔諗諗點搞

真係架
其實師奶邊有心情睇你d打鬥片 佢地會願意share感動人心嘅片俾fd睇多啲架

繼續推

樓主講得有啲道理，公關技術得確要做得好啲，先可以support到前線抗爭，同埋叫到更多人走出嚟！

多謝你

我知道係前線勇武 其實都係有頭腦架
希望你地願意嘗試新方法
先禮後兵

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

好

幫你推

多謝你！

其實啲正評都唔少 希望再多啲人討論 俾意見
自問 個方法應該有得再改進

其實會唔會搞到一個平台係
每日summary事件始末
方便追新聞、澄清同傳播

雖然p牌,動之以情方向正確

有就當然好
始終唔係個個睇lihkg
Facebook 又紅底又易cut 頭cut 尾

多謝你

可以參考

推呀

多謝大家！！
人係情緒生物，情緒好多時比理智行快一步，然後就主導咗思考

我地必須隨時自我反省，然後好好運用呢點去帶領輿論！！

我覺得可以
魔法少女制裁壞人之前都有台詞，要解釋一下行動背後，前線講下既話都幾好

如果做人冇公關就食得屎喇

叻仔

煽情drama

你個比喻

請各位美少男/女戰士變身前，講清楚點解要替月亮懲罰黑警

Yup yup yup

其實我地永遠只係睇到自己呢班深黃同路人
同埋班深藍絲。
而有一班人佢地真係中立嘅 我地冇關注過
係，佢地係會同情班黑警濫權、白衫打我地
呢啲不公義嘅事
但其實佢地真係唔明我地所爭取緊咩架
當我地好惡 態度又好差，人地都唔會想去了解
唔想會企我地呢邊。
我地要慢慢感化真正政治中立嘅人
民意真係重要 始終有一日我地會成為社會上嘅大多數架！

我地一定要be humble
吸納更多人企我地呢一邊
大多數有良知嘅人都會企喺雞蛋個一邊架

同其實要追哂咁多片段同新聞
其實係要花2-3個鐘
即使係黃絲示威者都無可能日日做到
更何況係本身偏中立或者冷感的人
所以我覺得係要一個每日速食的總結

係呀 點解一直民意仲係我地個邊
就係因為政府黑警冇道德冇良知
我地必須放大呢樣，吸引眼球，不斷重覆，根深柢固咁印落中間/淺黃派嘅腦海入面！！

冇錯 啲資料仲要散收收
唔自己搵下 好可能都睇唔到前因後果
速食總結 我覺得可以配合香港人今日記者會一齊用

我算係中淺黃，大概係你所講唔太明你地放火掉磚行為嗰班人。我認同你地如果做啲感人既（戲）應該效果會好啲，爭取番多啲師奶支持。加油💪🏻

其實係唔係應該學下烏克蘭咁
搵人係現場拍片英文script
講下場抗爭點黎，警察用左啲咩手段
現場情況係點，而家抗爭者受到啲咩對待 etc.
再upload 上youtube？

請容我嘗試解釋一下 歡迎大家補充
眾所周知 火係危險
只要有火 啲差佬都唔能夠隨便跨過 (除非最重裝個啲）
因此一定程度上拖慢警方捉人嘅時間 以令我方手足有更多時間離開

另外圍警署燒雜物用意在於圍魏救趙，吸引警方注意力，分散佢地警力，希望令其他區手足大多機會走到。

歡迎補充

最後多謝你仍然願意站係我地身旁
希望你繼續支持我地

都係一個好方法
不過唔係記者就好難去得太前影到警察用咩手段

可以再諗諗

推
我諗就算做咗都總係有啲廢老藍絲繼續講抵死
不過試下係好事 可以打動到有良心嘅人

推一下

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

深藍地平說嘅廢老唔係我地嘅target

呢個岩，一味屌可以屌醒幾多人？

佢地點都只會話好好戲，所以無謂理
真心都俾人話做戲，咁不如索性做大場戲啦

同我大大力推

同我大大力推
去機場講呢啲都有用

推啊

多謝你推
都啱 跪求英文好巴打捨身跪地控訴政府黑警不仁

將怒氣化成眼淚

p

推啊推到情理兼容！！！！

yes

幫推，做人冇pr屎都冇得食

push

對外禮貌係基本

完全上唔到熱門

不過都多謝大家推post

三日連續真係頂唔到 ……
火技 低調返啲
粗口鬧少啲
休息一下

同意要做公關，等記者可以報導對我地有利既新聞
呢樣野係keep住民意好重要既一環
道德感召雖然已經到左極限，召到既人都召晒
但係保持呢鼓力量係更難

一定要keep住做